聽日黎明行動 係點

照舊去理工 油尖旺 定重新塞鐵 堵路
有冇文宣隊

推

黎明來到 要光復這香港

聽日要點搞

幫到幾多幫幾多

hi

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

有冇人可以講下聽日點

仲救唔救到理大手足

聽日點

Poly一定攻唔入 唔好再浪費

咁照塞鐵?

塞鐵 掉嘢落月台

起路軌
斷電纜
打爆晒交通燈
斬樹封主要幹道

認真 經過埋大一役 前線手足又傷又攰
和理非接放學拉晒 損失好撚慘重
宜家班狗已經唔留手 乜陰招都出
再照板煮碗裝修塞鐵 場運動就好似永無突破咁
一出即拉 再出再拉 慢慢無晒啲人

理大放生?

唔係想做休息撚，但後日先黎料？

呢兩日大家都操盡

（發夢都攰）

又俾多幾日啲狗抖
雖然我都攰 不過唔想抖

休息一日？

黎明行動人真係未必夠，呢幾日消耗左好多勇武，今日仲要一嘢冇左成班（利申我唔係怪責，反而好多謝佢哋企出嚟幫手，肯用自己嚟換取poly）
黎明行動點都要繼續，你搞掂黨鐵就基本上冇嘢好擔心
陸路你rb淨一條行車線根本冇得輸，邊個落去清邊個比人響安
只不過...今日只能話量力而為，你唔一定可以好似前幾日咁成功
不過旺區攬炒可以試下，又一城已經開左個頭，然後sogo好似又感謝祭了

最後一次了，一定要推！！！！

塞爆自己區